聽日700仲升撚到咩

買熊就岩 賺到on99

好難講大陸個市痴撚咗線

個個都走喇 360蚊

量價齊升 大方向上
你夠疆咪put

又燈

升到370大把傻散追貨

升6毫係咪升先